You have a pen? I have pineapple

又幾好笑喎